冇動力生存

雖然其他人可能覺得好小事，但個ex係我第1次同人同居，又見埋家長，點知最後都比佢講分手。分手都算，我重要煩住佢，最後一句佢同我講既說話係「屌你老未，你未撚再煩我」，好後悔煩佢，明明分手應該好黎好去....做野又比老細屌，連d勁簡單既野都做得唔好每日訓醒個人都好冇力，要迫自己起身生存

分撚左手就收聲啦
嘈住人既

拍過拖就咪撚呻啦

之前唔識諗

咩事分手

佢唔鐘意我d價值觀，我份人好要臉，同埋佢話淡左，原本分左手佢話唔討厭我，但最後我煩住佢，佢而家好憎我，點解我之前可以咁on9

唔係la,佢話觀察左好耐，話我成家都係咁，特別我阿媽，而我有佢影子，舉左幾個例子，例如我原本有機會去美國迪士尼，但我最後冇去，但我覺得樣衰，然後有個fd在南美交流完返黎我驚比佢笑我就騙佢話去左。另一次就係我去完外國交流，但果時好窮，對鞋爛左我就買對勁平既鞋，但驚比個fd笑就騙9佢話返香港就掉對鞋，但我對ex好真架，又好努力照顧佢，但佢話對佢好都冇用，如果一早知我係咁既人連朋友都唔會做

你本身係咪好窮，但身邊既人有錢你唔想輸就作黎作去
你咁假既
我都唔會同d呃人西一齊啦

誠實勝過一切，無人厭棄你，只係你睇唔起自己
連自己都無自信邊個會信你

講中哂

覺得自己好垃圾

咁其實咁當初佢點解會同你一齊？
正常都唔會一齊左之後性情大變啦係咪？
同埋邊個會想分手呀
分手之後想求復合好正常咋喎
唔同仲同佢講
而家唔係你飛我係我飛你咩

佢話一開始覺得我好真先同我一齊，但一齊左發現我唔係，而且感情淡左，原本我煩佢佢覺得我煩，之後佢發現我同d fd講佢因為識左新仔貪新忘舊先同我分佢就好嬲，但我果時見佢分左手4日就話鐘意第2個我先亂諗

者係個陣其實佢無識第二個
不過你同fd講話佢識左第二個咁？
你地拍左拖幾耐呀？

唔係!佢係分手後4日識左個男仔，我覺得關個男仔事而分手，但佢話我屈佢，佢話一早對我感情淡左只係唔捨得先冇分手，所以咁快識另一個係冇問題。 我同佢拍左1年半

依d真係唔知雞先定蛋先既問題
如果本身關係好既
咁個男仔都無可能乘虛而入到
但如果唔係個男仔
又唔會加速令到大家關係更差

其實最大個問題係佢3月中講左次分手，但之後復合返，咁我就覺得冇野la,但佢話只係同情我先一齊返。而佢就係復合其間識個男仔，而佢話係分手後先有feel，所以好憎我屈佢，但我就亂諗係因為個男仔先分手

好難講邊個岩邊個唔岩
學你話齋你以為復合左就無事
不過依個都係人之常情
好多時以為復合就無問題
但件野裂開左痴返埋一樣有裂縫
唔處理遲早好快都係再裂過
今次仲要一裂就成個分開左

不過佢而家勁憎我，原本好地地做朋友

做唔做到朋友都其次
比個空間對方同自己先囉
夾硬搵佢對大家都未必係好事
樓主你如果想搵人傾下既
可以tg我既

知啊，冇再搵佢同睇佢既野，佢話我唔煩佢已經好開心我就知自己好討厭，而家過返自己生活，搵野學，但有時好容易遇到唔開心既野就諗起佢，以前咩都同佢分享，而家佢憎我憎到死，個反差咁大就好唔開心，然後亂諗